(一人N樣)父母冇教過你但你都係做唔到既事

正確尊重其他人感受既方式

個標題怪怪地

點怪怪地,負能量post黎

打一個人地睇得明嘅標題

個但字唔係咁用

重新開過個先